閪係自由的，所以係free

請勿以性貶低異見者

係因為Fanny姐造開有錢收個啲姐